特定衣著是為了互相掩護同路人

特定的衣著是為了掩護同路人，試想大家都一樣的衫褲鞋襪，戴盔戴口罩，根本極難確認誰是誰，某程度上保護到前線及其他參與者。如果不想在前往途中或回家途中被盤查，帶備用衫褲鞋襪在安全地方替換已可，而不需要的東西只需事後丟掉便可

俾差佬在旺角逗幾句就嚇到想獨善其身，或者跳上行人路扮事不關己？如果其他示威者的遭遇令你覺得出入無保障，生命受威脅，你其實可以在屋企睇live扮有去，涼冷氣扮軍師。至於d粗重野，留俾我呢d細嘅做就夠！

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

特定衣著是為了掩護要冲的勇武派，平時和理非非的遊行冇必要特定衣著。因散水時偽進仔會重點捉黑衫的兄弟姊妹，如旺角冇特定衣著其他路人將是兄弟姊妹的掩護。令偽進仔的目標模糊。

由六月至今無所謂大台/指揮，衝定唔衝，和理非遊行完散定留，無辦法預先知道。我會覺得每次不管如何，一律準備同樣的特定衣著裝束，對家反而防不勝防